如果依個世界有上帝或者神，咁佢一定係on9仔。

成撚日撚9人，我屌佢老母

開個post 都冇人覆，上帝玩9我黎講都算幾針對